區選120萬保皇票, 國安法292萬聯署支持, 全民檢測50萬登記

賤婦三番四次大力感激中央支持
基本條數都跑唔到
攪到中央好難落台

賴抹黑喎
區選雙方鬥得仲勁都有120萬
去到國安法仲有292萬簽名支持

藍屍變節 對支共林鄭投下不信任一票

藍屍醒覺

藍屍快人一步發起公投

仲有最起碼一半藍屍
對中央政府投不信任票